再一次證明，我曼唔賣垃圾

MK

勁撚到

mk

雲爺爺又然

屌你c9廢到

死阿狗仲咁撚串 而家換隻勁野比你地牙

真心唔明MK咁勁點解要賣